【笑話一則】故宮電話

太長唔搬 你地㩒嚟睇

唔撳入去都知係無聊嘢